其實陳詠謙師傅d詞仲9過徒弟

陳詠謙寫左首我現時自己肯做飯比陳柏宇

牙謙師傅黃偉文仲有首閱後即焚

//英文書 溫一千次 也永遠 串錯字
我父母很在意
親戚多 稱呼相似 外貌 沒法子記住
難得我大個 走出社會 上班 還未有事
災變中各位 擔憂不已
唯獨我能放低 輕鬆得 不好意思
成年後才知 忘記是異能
無痕跡 心境更衛生
不好的感覺 別放著過夜 滋生細菌
前文若難堪 誰要有下文
人無非 想得到開心
有種信紙 一經看過 自焚
壞記錄 趁熱去清空 切戒複印
很喜歡的一齣戲 戲裡有個間諜
暗號四三二四
葬東西給他清理 剩下沒半點氣味
能要挾自己的相 永不見光 才沒顧忌
黑記憶太多 很多手尾
唯獨會埋葬的 可得到 一絲轉機
成年後才知 忘記是異能
無痕跡 心境更衛生
不好的感覺 別放著過夜 滋生細菌
前文若難堪 誰要有下文
人無非 想得到開心
有種信紙 一經看過 自焚
被撇下 趁未太傷心 擦去足印
消毀光碟 再沒軟件 如何記恨
日記簿 不曾留隻字 誰在抱憾
成年後才知 忘記是異能
常人都 耿耿放在心
抑鬱的感覺 如齊集印花 可有禮品
無前事纏身 才算快樂人
還何必 沖洗老菲林
有些記憶 應該永遠 被禁
為了像 那俗語所講 有覺好瞓//

雖然明白首歌講咩 但紅字歌詞真係破壞畫面
奈何陳柏宇面對肥佬淫威
只能夠當年大碟4plug都plug wyman寫嘅歌

最後個句認同但係上面唔差

別來無恙柒d

恃住雄辯滔滔 隨便的把你喝罵

呢2句我覺得係全首最柒 柒過自己做飯